<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Deltion Rooster</string>
    <string name="rooster">Rooster</string>
    <string name="select_week">Selecteer week</string>
    <string name="select_class">Selecteer klas</string>
    <string name="today">Vandaag</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_example">Example action</string>
    <string name="action_settings">Instellingen</string>
    <string name="monday">Maandag</string>
    <string name="tuesday">Dinsdag</string>
    <string name="wednesday">Woensdag</string>
    <string name="thursday">Donderdag</string>
    <string name="friday">Vrijdag</string>
    <string name="about_text">Deze app is ontwikkeld door:
        Koen Hendriks en Corne Dorrenstijn</string>
    <string name="title_activity_about">Over deze app</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Blank fragment enzo jwz</string>
    <string name="disclaimer_long">
        <![CDATA[ \n\n
        Deze disclaimer is van toepassing over de gehele content die te vinden is binnen deze applicatie. Door de applicatie/dienst Deltion Rooster te gebruiken stemt u in met deze disclaimer.\n\nDe content is door Koen Hendriks &amp; Corne Dorrestijn met de grootst mogelijke zorg samengesteld, doch, Koen Hendriks of Corne Dorrestijn aanvaarden geen aansprakelijkheid ten aanzien van mogelijke onjuistheden van het getoonde. \n\nDe eigenaren zijn niet verantwoordelijk voor content op de aan deze applicatie gekoppelde bestanden en/of websites waarnaar wordt verwezen.\n\nOngeautoriseerd of oneigenlijk gebruik van de content of delen daarvan maken inbreuk op intellectuele rechten. \n\nToestemming tot het gebruik van de getoonde content of delen daarvan op publiekelijk toegankelijke plaatsen dient schriftelijk aan ons te worden verzocht.
De Deltion Rooster applicatie is in overleg met Deltion ontwikkelt maar staat wel compleet los van Deltion College en is als school project opgestart door Koen Hendriks en Corne Dorrestijn. Mocht u vragen of opmerkingen hebben over de applicatie dan kunt u deze kwijt op app@mobieldeltion.nl. ]]>
    </string>
    <string name="title_activity_disclaimer">Juridische Informatie</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="disclaimer_title">Disclaimer</string>

</resources>
